[
    {
        "id": 1722,
        "question": "İsimleri aynı olan 2 kişinin hitap etmek için birbirine kullandıkları kelime ",
        "letter": "A",
        "answer": "Adaş"
    },
    {
        "id": 1184,
        "question": "Hisse, menkul kıymetler vb. alınıp satıldığı organize piyasa",
        "letter": "B",
        "answer": "Borsa"
    },
    {
        "id": 787,
        "question": "“Öfke, kızgınlık” anlamındaki bir erkek ismi",
        "letter": "C",
        "answer": "Celal"
    },
    {
        "id": 1816,
        "question": "MECAZEN; DİNÇLİĞİNİ KAYBETMEK, İHTİYARLAMAK",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çökme, Çökmek"
    },
    {
        "id": 1764,
        "question": "ACI, ÜZÜNTÜ VEYA PİŞMANLIK SEBEBİYLE KENDİ KENDİNE VURMAK",
        "letter": "D",
        "answer": "Dövünme, Dövünmek"
    },
    {
        "id": 1417,
        "question": "Tek veya çok hücreden oluşan, vücudun bütün dış ve iç yüzeylerini kaplayan doku",
        "letter": "E",
        "answer": "Epitelyum"
    },
    {
        "id": 575,
        "question": "Ses, akım vb. için birim zamandaki titreşim sayısı, titreşim sıklığı",
        "letter": "F",
        "answer": "Frekans"
    },
    {
        "id": 577,
        "question": "Çenede veya yanakta olan küçük çukur",
        "letter": "G",
        "answer": "Gamze"
    },
    {
        "id": 58,
        "question": "Sebze, meyve, bakliyat gibi ürünlerin toptan satıldığı yer",
        "letter": "H",
        "answer": "Hal, Hâl"
    },
    {
        "id": 1608,
        "question": "Şüphe etmek, kuşkulanmak",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşkillenme, işkillenmek"
    },
    {
        "id": 76,
        "question": "Para biriktirmek için kullanılan deliği olan kutu",
        "letter": "K",
        "answer": "kumbara"
    },
    {
        "id": 618,
        "question": "Bir kimsenin, kendisine iş verilmeye uygunluğu",
        "letter": "L",
        "answer": "Liyakat, Liyakatli, Liyakatliliği"
    },
    {
        "id": 1631,
        "question": "Bir ilgi veya benzetme sonucu gerçek anlamından başka anlamda kullanılan söz",
        "letter": "M",
        "answer": "Mecaz, mecazi, mecazen"
    },
    {
        "id": 327,
        "question": "Haykırma, bağırma",
        "letter": "N",
        "answer": "nara, nara atma, nara atmak"
    },
    {
        "id": 1736,
        "question": "Elektrik sinyallerini görselleştirmek, ölçmek ve analiz etmek için kullanılan cihaz",
        "letter": "O",
        "answer": "Osiloskop"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 1019,
        "question": "Telli sazları çalmaya yarayan ve kemik, boynuz vb. şeylerden yapılan çalma aracı, mızrap, çalgıç",
        "letter": "P",
        "answer": "pena"
    },
    {
        "id": 1028,
        "question": "Rüşvet veren kimse",
        "letter": "R",
        "answer": "Raşi"
    },
    {
        "id": 831,
        "question": "Laik yaşama ait, dinden bağımsız olan",
        "letter": "S",
        "answer": "Seküler"
    },
    {
        "id": 698,
        "question": "Gizli haberleşmeye yarayan işaretlerin tümü, kod",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şifre, şifreli mesaj"
    },
    {
        "id": 711,
        "question": "Verilen onayı gösteren belge",
        "letter": "T",
        "answer": "Tasdikname"
    },
    {
        "id": 778,
        "question": "Zafer, Üstünlük Sağlama, Yenme",
        "letter": "U",
        "answer": "utku"
    },
    {
        "id": 848,
        "question": "Erkeklerin Sıçaktan Korunmak İçin Başlarına Sardıkları Büyük Mendil",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üslük"
    },
    {
        "id": 1304,
        "question": "Şehrin mülki amiri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vali, valilik"
    },
    {
        "id": 1577,
        "question": "Hacmine oranla ağırlığı çok olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoğun"
    },
    {
        "id": 498,
        "question": "Bir şeyin fiyatını artırma, bindirim",
        "letter": "Z",
        "answer": "zam"
    }
]